邱小姐你跌咗張八達通卡係268X

係268x執到你張個人八達通
有埋英文名
唔知連登搵唔搵到你
幫你keep住先
無人認領就轉交去八達通公司

pish

on撚9
正常人巴士唔見野梗係去站頭問巴士佬
你就KEEP撚左人張卡唔知做乜鳩

就係你呢D仆街keep起人地張卡，人地先要報失等幾個禮拜攞過張新卡
如果你直接比個巴士佬，人地放工即日去總站攞翻啦

死狗公見人靚女咪keep起想拎contact

都係keep到落車比站長姐
sorry講得唔清楚

賴係野咁

報警拉9你

物主聯絡返洪福邨站度問返
我本身無惡意
自己都試過跌屋企人留比我嘅野係巴士搵唔返
先希望比多個途徑出嚟
抱歉咁多位巴打
希望物主認領得返